[我愛花學姐] 監獄學園 集中討論

見冇post又唔係好多人討論, 不如開個集中post.
唔知大家追到邊一集，所以就po晒最近5集的link出來。

275 睇住先：

274：

273：

272：

271：

270：

清志

清志經過咁多波折,騎馬賽連JJ都露埋比全世界睇
又坐過監,屎忽比人插穿過幾獲

終於成功溝到小千代 小千代又真心鐘意佢唔介意其他野

但沉船左既花好慘

275 花學姐molamola

男囚篇同女囚篇前部份我覺得真係神作

但之後唔知係水準跌左, 定係我睇到同步佢又真係出得太慢

睇到冇乜感覺
d gag又唔係好笑得出

講真條橋就係坐監，坐完都冇野講啦
唔通又作個理由再坐過咩
依家個走勢都似就完，希望完得靚啦

無計，因為劇情重心已經唔同左，佢偏左係講感情，而唔係前面既鬥智鬥力

我覺得佢依加肯正正經經講佢地既感情線幾好

前重係鬥弱智多過鬥智

陸運會前簡直神作，而家一路拖劇情，係睇在綠川花先keep住追
好驚佢寫爛

就係個下先正 女囚篇個度真係有鬥智feel

你只需要笑

要收尾，咪拖得幾多得幾多
同銀魂一樣

狗男女

你一講呢句，即刻聯想到。
啲人成日講唔好睇的騎馬戰，其實入面都有啲好睇嘅元素。

放大缺點姐，一開始瀨屎個度笑到我喊

會長唔好走

好期待花學姐之後會點還擊。
諗起都心痛

會唔會有新一季動畫

小千代

騎馬個到真係好on9 又唔好睇又長
安德魯隔一排又大舊左 個時睇到唔想追
好彩而家終於叫入返去吸引少少嘅感情線

花姐

騎馬有啲位都ok，但真係將同一段情節拖得太長

應該都差唔多大結局

好緊張
小千到底會點做
花姐已經咩都唔理去阻止告白
超癲

千代
花姐真係輸得心服口服，攤埋牌都係唔掂

不過我覺得花姐係時候都要坦白下架啦

花學姐

最近幾話水準番...啲!

好期待佢下一集會認輸定反擊

雖然衰左D
但清志同千代真係好純好夾

清志連尊嚴都唔要,行刑式咁告白
而千代又原來由一開始已經咁了解清志既好
俾佢地係埋一齊都岩啦
不過肯定有好多波折包括佢家姐同老豆搞搞震(如果花學姐認輸既話)

禾花應該會做d野
事情唔會是咁簡單

千代真係女神 佢知男仔咸濕係正常，佢真心重視既係青志既誠實同真心

作為花黨 心服口服

小千代真係好女友

不過我都係要花花

我仲以為比佢知道左清志仲keep 住底褲實死無生,連哩個都包容到真係無野好講

嗚呀小千代

比人腰斬

下集完??????

騎馬拖太耐

慘

騎馬拖咗成年，抵佢俾人腰斬

屌,花姐冇仇報

死前一刻明明係最掛住花

玩騎馬玩到腰斬,仆你個街

276:

暫時睇住先，只係得中文，未嵌字。

SO SAD, 下集....

最後都要虐花

一係清志兩個食哂佢

最後花點算

SP: 花
GF: 小千代

終於要...完!

等睇花姐下集仲要比人虐

花bb

花姐係眼前睇住自己心愛對象出POOL都幾撚慘

咁就完

想像暗戀對象喺自己面前接受其他人表白

一定心痛到不得了

275係last?

完左??

實有續集
冇理由咁熱門都斬
re:監獄學園 please

下 咁就完左？
個濕T大會呢
仲有好多都未交代晒

連會長點解會由愛老豆變憎老豆都未講

花花呀

276:

希望會有啦

277先係

一直都唔坦白自己個心，其實有d自己攞黎

佢有向清志講過，叫佢考慮自己

咁先係魅力所在

會唔會逆轉

咁葛人線咪冇機會再講

最後既小小空間留左黎講完肥豬 肺勞佬同賴屎佬斬哂

花學姐會反轉劇情架！
花學姐唔會咁易認輸架

千代咁都接受到清志 花學姐抵輸

呢期興聖母

睇見小花崩潰好心痛

花

花學姐 我要你啦好無

最終話

反cup

睇來冇第二部了

小千代崩壞

痴撚線

完到咁樣真係唔係好想再睇呢個作者的作品

真係反轉左喇

果然一貫痴撚線嘅劇情

黐咗..... 不過好正常

我究竟講緊乜嘢

仲諗住3P完場

作者上連登

好地地就收皮

刀片少不免

痴撚線
搞到聖母墮落成咁

屌你老尾 大暴走

單行本會補充
如果最後真係同花一齊左就正

咁嘅垃圾嵌字都拎來開po，真係你睇埋我果份。